女人麻撚煩 有時真係寧願自己係gay

基咪又係溝唔到仔

: come on

好多gay成日昅我

唔洗寧願啦，直接做啦

想溝我？

想呀

大隻靚仔先得

全部無中

屌你啦 專搵埋呢啲
我畀欣宜你come唔come

去練大隻

仲quote

不了，唔鍾意大隻

大隻先正

最正係性格好嘅男仔。。有種男仔俾到種感覺係令到自己覺得同佢一齊成世都唔會後悔

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

死gay佬